是日royal級午餐 餓撚勿入。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正呀羊b!

推行動post plz

Shit

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咩伊麵嚟㗎

係呀好正😭

肥死

今晚唔食野😭

好撚肥

好多碳水 我好like

Royal級早餐

同屋企人飲？

我好肚餓

is ar

唔知你食乜

2點前先有芝士伊麵

阿b好幸福

拉

想同羊yumcha